[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (94) - Umpah Umpah Umpah Umpah

#1
[永久置頂]
正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬及愛菜之聲永遠榮譽會長 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作
鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。
**********************************************************************************

#2
迷理七輯 - The ReVe Festival: Day 2 (20/08/2019)

01. Umpah Umpah (음파음파) (Title)
02. Carpool (카풀)
03. Love Is The Way
04. Jumpin'
05. Ladies Night
06. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)

음파음파 (Umpah Umpah) MV

[1분갬성] Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)'_Ver. S

**************************************************************************************

#3
成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC
***************************************************************************************

#4
數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

Happiness MV

Happiness Break

Happiness All stage mix

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節
Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

Be Natural MV

Be Natural All stage mix
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)
***************************************************************************************

#5
SM Station

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV ((14/03/2019)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)

왕이된 남자 - Always (Seulgi)

Hotel Del Luna OST Part 8 - 어떤 별보다
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
*****************************************************************************

#6
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

Raiden 레이든 'The Only (Feat. 아이린 of Red Velvet)'
************************************************************************

#7
迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV

Automatic all stage mix:

迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette MV

Russian Roulette MV Behind

Russian Roulette All Stage Mix

Russian Roulette 2倍速

迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond Part 1

Rookie MU-Beyond Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

Red Flavor Live Stage Mix
***************************************************************************************

#8
Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Hidden Film

MAGAZINE FILM

Micing Interview

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

RBB Hidden Film

迷理六輯 - The ReVe Festival: Day 1 (19/06/2019)

01. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
02. Sunny Side Up!
03. Milkshake
04. Bing Bing (친구가 아냐)
05. Parade (안녕，여름)
06. LP

짐살라빔 (Zimzalabim) MV

짐살라빔 (Zimzalabim) Vertical Video

Zimzalabim Hidden Film

짐살라빔 (Zimzalabim) Mass Performance | ZIP.CODE : SEOUL

Milkshake Special Video @'inteRView vol.5' with ReVeluv
*********************************************************************

#9
正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb MV

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

Micing Interview

[릴레이댄스 4K] 레드벨벳(Red Velvet) - Bad Boy
**********************************************************************

#10
日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV

Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV
***************************************************************************************

#11
Zimzalabim Live YouTube Link

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

***************************************************************************************

#12
寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

***************************************************************************************

#13
Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)
***************************************************************************************

#14
Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Zimzalabim

26/06/2019 Show Champ (1st win)

27/06/2019 MCD (2nd win)

28/06/2019 Music Bank (3rd win)

29/06/2019 Show! Music Core (4th win)

30/06/2019 SBS 人氣歌謠 (5th win)
***************************************************************************************

#15
大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
***************************************************************************************

#16
演唱會 / Fanmeeting
Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic
Red Velvet Second Concert: Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul

Red Velvet 2nd Concert [REDMARE] – SURROUND VIEWING TEASER
Red Velvet Fanmeeting - ‘inteRView vol.5’ with ReVeluv

2019.07.27
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

啤啤花名之解釋
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

個人成員 Instagram
菜
唔識用IG…
熊

歡... 收埋D 相唔肯 post….
Hot Joy

Haetnimee

車厘

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

***************************************************************************************

#17
舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

Zimzalabim

Sunny side up

Umpah Umpah

***************************************************************************************

留名.....

留名

lm

我熊威武

繼續食CD...
HOT JOY 唱到好開心...

fashion 既嘢....

up 埋上 IG 認證....

開心到

原來1001左
LM

Yerin solo?
以為得夏榮solo

兩位Comeback Yerin送咖啡車應援

我以為係 yerin 同 Hot Joy 夾份送俾夏榮....
原來 Hot Joy 係有份食嗰個黎...

今次 upup 隻舞...
係未用黎紀念返咁多年既主打.....
定係$M 班編舞已經無乜新意....

熊仔額頭.....

應該紀念姐
符合返concept圖入面有晒歷來主打出現

唔好睇少sm班人既創意

除咗cody

都好有創意

最中意佢個笑眼

新帖留名

Ending JOY.....

音中官方飯拍....

原唱出 post 話想同歡合作

次次都係靠啲啤粒@返原唱

低音上高音 轉音 音色 感情
全部都咁屈..
下年應該出solo了

果陣張圖話年尾喎
留名

RV 無人識呀嘛

LM
嘩歡又發圍喇

團飯留名

終於都發貨

真係忙內on top

Ace會員禮定碟黎嫁？

做乜而家咁鍾意show 個額頭出黎

向額頭致敬

人歌 Umpah Umpah FanCam

歡 fancam

HOT JOY fancam

忙內line......

菜

熊

車厘

嚟緊9月3又有fan event

印尼喎，你係未去先？

我呢啲薯仔望下mon架咋..

我意思係印尼FM 就算吧啦，去黎嘥錢

$M 未來好似想攻印尼市場

唔只印尼，其實係成個東南亞再加南美...
你見之前去南美嗰邊開 $MTown 就知想喺嗰邊開源啦...

開新市場真係無比艱辛既路

聽日收到ace membership迎新禮

點都好過中國市場

菜

熊

歡

HOT JOY

車厘

Kihno 版小卡

點解歡果張咁似guidebook果張既

轉個角度又係新一張小卡

我全都要

依張個化妝反而唔慣

散發女人味

菜對眼靚到

長腿

嘩！ 好正咁喎 。

角度的重要性....

全粉紅
btw 竟然會上The show

要上去搲一位嘛...
聽日都會上 show champ...
預錄仲留成千個位...
有冇咁多人去呀...

大家都好長腿

收工拎1期

長腿啤

見到1000真係

係咪好想去呢

影到塊面肥到呢...

想問下除左三成sm coex,仲有無其他鋪頭賣細燈

應該無 之前問東大門ddp店 都係叫去江南買

上 IG 搵下都有啦！
不過問清楚支燈包唔包埋粒電先呀！

我熊熊好正

會去追cb 嗎？

那有錢

The Show 一位粗卡.....

雨褸一位公約....

短身3個著左褸仲細粒

要買啦...
btw, 110-120cm....

反而熊好似拉長左

龜變青蛙

Park Soo Young又搞佢阿媽

一位粗卡

好得意

後面94草莓

Hot Joy FaceCam

jimmy jib Cam

搞到菜都忍唔住要 YA 返聲.....

情侶
車厘搭菜膊頭

正呀啤啤一位粗卡
仲要著童裝雨褸

Day 1抽中Wendy，Day 2抽中Irene (影) 。

但我最想要阿Joy，有冇人同我換Joy。

Encore隻熊扮番mv拉住舊野果到好得意

換個travel kit 得唔得

車厘無視佢

熊今日個look想睇好耐
腹肌仔好正

Yeah一位粗卡！！我愛啤啤！！
佢哋真係實現咗個公約，好有愛啊
留名下次第一整個水槍大戰

呢個咁癲 玩完應該要自己清返個場

今日show champion又著番星期日套衫駛唔駛咁慳皮

今日 show champ 孫承歡20秒 ending 妖精.....

ending 妖精預告....

菜

熊

歡

Hot Joy

車厘

歡終於有得做喇

要佢做ending 個樣慘到呢....

熊話佢地會清理

仲會預備清潔裝備

好耐都無睇過 ICC 啦....

呢個corner係全周偶最高汁
車厘真係一模一樣

又搲多個一位...
UmpahUmpah2ndwin

孫承歡應該覺得呢20秒好難捱....

歡表示想搵窿捐

平時佢嗲一秒都要搵lone捐啦

第二個一位粗卡

呢個睇到真係好好笑

團

菜

熊

歡

Hot Joy

車厘

UmpahUmpah2ndWin

Hot Joy 個蘋果頭....

一模一樣都係咁得意

2015 vs 2019....
都係咁既樣

真係一樣
係差個髮色

隻熊型到傻
Wave返上嚟嗰下真係世界級..

The Show 初一位encore 完整版

依家個妝重啲 !

今日五點會出 umpah umpah dance practice

btw, Hot Joy 上認哥... 不過喺同 get it beauty 嗰兩個姐姐一齊上...

Yum Yum Song.....
孫承歡無得輸啦....

對上一次係Peek A Boo album 入面首Look
等左好耐終於再出Dance practice

超鍾意Look隻舞

dp
$M 大發慈悲

媽媽識貨
個melody好正 可惜打得一次歌

而加一推薦歌就估到係歡

得兩個人仲係用緊官方 IG...
菜又唔會推薦歌... 咁仲有邊個呀..

菜用黎出福利，溫用黎做mini concert 加 dj 推薦好歌比 luv

睇周偶中字先

多謝 $M 呀...
金藝琳....

返工用電話睇都feel到sexy..

UmpahUmpah 3rd win

umpah umpah 3rd win

啱啱睇完周偶，真係好正
2019ICC真係好似搭咗時光機返咗去15年

阿菜

周偶都要掛名牌咁sad

Ladies Night 真係越聽越正.. 加埋d歌詞
非dance曲黎講 呢首同Candy一樣真係要開con必備
3:14 歡個高音真係太好聽

菜個樣眼訓到呢....

Same
Joy fan boy仲係到

菜個眼袋
阿妹好似好精神

有個癡線佬喺度9叫好難唔精神

音銀痴線佬好似隊隊都會嗌一個

係未又要啤粒 get 同款....

係 男團女團都會嗌一個

格仔枱布抄襲單嘢似乎傾掂數咁喎
黎緊係未可以著住黎打歌

唔知俾咗幾錢呢

UmpahUmpah 4th win

$M表示錢解決到既問題就唔係問題...
大家仲即時 frd 埋添

車厘

係未要挑戰 Hot Joy 既地位....

孖辮相高清4張

單眼果張癲到

ICC孖辮 性感版
Btw 4th win

呢張我想報驚

$解決到既問題即係冇問題

U巴教既

我大把問題解決唔到....

....都係

原來cb秀滿oppa仲會開grp比feedback

ending 妖精呢個位都係留返俾菜啦.....

秀滿oppa 可唔可以請過班 cody 呀....

菜

如果啲衫係秀滿oppa揀...

只能夠講走得太前

周偶好睇喎 d 環節都幾高汁
菜pose 歡唱歌 熊跳舞

仲有WenJoy

我都覺得而家呢個週偶又幾高汁 d遊戲好有創意
守住背隻句歌詞同紅味道笑到我
雖然個人都係私心dony cony

hotjoy

今日 ending 熊....
Umpah Umpah 5th win

傻樣

最右嗰首機器人 上次day1已經喺度..

5th win粗卡

熊好 qq

Umpah Umpah 6th win

團

菜

熊

歡

HOT JOY
啤粒既生日快樂...

車厘

痴線睇啲人話fs食蕉唔俾影
阿菜話點解二樓可以影一樓唔得
跟手就叫啲啤粒隨便影
全場大叫BaeJuHyeon

btw嗰兩舊粥蓋
我都有儲起

成熟美

有片

因為座喺入面等簽嗰班係唔俾影相...
要影就要行出去影...
呢d就係$M 所謂既on9公開場

MB 一位 encore

今日一定係心情好... 竟然update IG...

咁菜應該中六合彩先會開個人ig

Wink歡

hotjoy生日粗卡

Happy JOY Day
又大一歲....
咁就更係要繼續做啤啤既 sexy dynamite 啦....

박수영 생일축하해
可愛JOY仲未退役架 !!
니가 !! 웃으면 !! 나도 !! 좋아 !!

Hot Joy生日粗卡

Joy bb happy birthday

Hot Joy生日粗卡
You are our Joy

Hot joy 生日快樂
期待年末joy

唔使年末...
仲有 Day 3 可以驚喜到你...

Joy joy生日快樂越大越靚女
Btw又搞生日party喇

熱門面生日粗卡

hot joy生日快樂,未得閒執相tim

Hotjoy生日粗卡
日復日差d唔記得

去海外都要著舊衫

人歌一位 encore

菜 facecam

Hot Joy

Joy生日粗卡

話說今年門面有冇生日應緩廣告

我咁岩係韓國想去睇下

冷門嘅熊JOY

用translate係係一個叫Megabox Gangnam既地方
好似係戲院黎

明明就喺隔離...
佢兩個都仲要上 IG 傳情...

乜熊JOY 好冷門咩？

情趣 放閃

多啦A夢punch嗰到笑死
比起菜熊菜歡WenJoy係冷啲.. 冇咁多閃放
但最冷一定係母女同歡龜 十年都唔放一次閃
不過我全部都鐘意

母女都多呀

多咩
淨係記得衰女包搞佢阿媽

最近白菜成日痴兩個女

補番我 Joy 生日快樂粗卡

仁川T1最低層

今次搭大韓，二號大樓上機

睇怕要抽時間去一去

痴線咁正既

正到

咁多年都仲係咁....

其實佢有冇覺得..
似曾相識嘅情景

Hot Joy 帶埋 heatnime 去生日會...

上埋台玩

btw, 今日 music bank 原來又暫停唔播....

今日件打歌衫想點呀.....

原來隻熊跳跳下又甩咗收音咪嗰舊嘢....
仲要跳住黎整返....
不過到最後又係再甩過吊住黎跳....

平常d衫係怪，今日呢套係俗.....

最頂唔順係歡JOY 件粉紅閃.....
cody 真係有好嘢都益歡先架喎....

熊寶珠姐look最正常

Hot joy 條腰仲有羽毛嫁極致

最唔掂嗰兩套衫先拍個人cam....
等你可以再三回味下...

hot joy 嗰套太搶眼，我都無留意到歡嗰條係咁災難
白菜嗰件望真都好恐怖嫁，車厘嗰套又成個大媽自由行咁，係得熊係正常少少咋

竟然係 94兩個孖住出 trip

想型最後又變傻樣 。

因為佢唔喺台上面

靠顏值 carry 既個人cam....

最中意睇車厘Ding嗰到 個個stage都唔同pose
freestyle真係好正 好似之前Rookie killing part咁

Diu
Joy著透視

Level Up Project behind cut 要入去 $M museum 先有得睇....
$M 你都好絕下喎....

屌 7月尾先睇完

個垃圾 museum係去過一次唔會再有第二次囉....
我寧願 level up project 出碟都好過咁樣屈人入去睇...

仲未出第4..

騙徒嘅手法果然層出不窮

係呀 呃錢到
入一次場可以買多隻碟啦
寧願自己loop多幾次LUP算

上水say個hi

係未覺得塊面唔夠肥...

粉紅頭yeri,又幾正

Wa
我車厘

車厘好型

準備cb??

粉髮仙氣味濃

The ReVe Festival Final...
之後再開三巡

過兩日又有得睇向大地投球啦...

長氣d都要講 呢個look真係好癲

真

唔喺舞台上果然係智商急降....

94 line....

94靚到
失蹤人士終於上水

好qq 喎

個袋幾可愛喎

竟然唔係個人可愛係個袋可愛
咁就要買返個同款啦！

話時話，94係未唔返韓國過中秋？
新聞講佢地呢幾日無 schedule 真係有假放架喎

咁可愛唔啱啦，我老喇

正喎，唔知佢地兩個係咪孖住去玩呢？

幾好

我熊好有型

識你既都知你係九十後喎，咁都話老？ 唔係呀嘛

咁更係要一齊啦！
隻熊淨係識講 hi, i'm Seulgi 架咋...

媽媽話自己老
點講都唔通

今年無得去韓場，即時老咗好多，出咗勁多白頭髮
Btw 聽晚同男家過節，會老多兩年

華生

黎緊三巡應該係十月 十一月呀
希望大家都去到啦

應該最遲11月頭cb,12月頒獎禮月
但私心二月開先con,撞正94line Bday
草定錢去韓，泰，台場，唔知韓場開蠶室定dome呢

94度蜜月
甜到糖尿

放完閃返家鄉過節啦...

佢地有得放下假真係好...

放完假應該要預備final喇
我地又預備定錢包啦

可唔可以11/12月出一隻bad bad 2.0呀
[black]（唔係rbb呀）[/black]

해피추석

車厘呢個時間開 IG live 叫人點睇呀....

原來車厘 IG 嗰張粉紅色髮係假嘢黎...
根本就無染到...

呢件打歌衫... 都好過上星期人歌嗰件既...

都好，無咁傷頭髮先

ending 熊...

佢就係話啱啱先 cb 完再染會好傷....
所以佢先用 app 試下

ding果下都唔係focus落車厘到

跳到咁都仲俾到心...

橙... 一條友on99齋坐...

有我喺佢心入面

好漲

瀏海車厘好癲

我認同呀再靚多幾個level

Umpah Umpah MBC音中飯拍

真係好似鬼妹仔

Hi! My name is Yeri~

記住ye-ri有r音

個ri仲要拉高啲，英國口音

可愛ending熊

又有得去歐洲啦....
晨早流流出國原來係飛瑞士....

菜表示使乜有自己個 IG 架... 用熊嗰個咪得囉...

瑞士咁正？！靚到幅畫咁

浮一浮水先
今次仲唔係順便拍埋團綜？利申ff

出唔到最尾2張嘅

音中個人 fancam

菜

熊

係去瑞士拍 level up 4 都唔錯...
不過佢地係以瑞士旅遊大使身份去...
有可能拍下宣傳片就算...

不過唔知去拍d咩呢...

拍熊又比動物蝦

呢場居然冇車厘

瑞士多羊呀... 去到又俾羊恰啦！

究竟你地去瑞士搞d乜呀....

會俾綿羊驅趕

熊出沒注意！

團綜4

搵人送個喼比佢

佢個喼都唔係渣嘢黎架

btw, 菜都有個同款紫色

原來d凹痕係原本已經有

係HKT門市見到播umpah umpah mv

design嘅野

歡

以為冇人影到

個gip d 碌

眼鏡再紮返條馬尾....
會唔會太過尾機...

好尾機..

好似之前喺po講過係design嚟，無記性

菜果然係與眾不同....

裴柱現你想點呀....

留到22號先走！
竟然留喺瑞士咁多日....

點解會咁

團綜4啦掛

實食冇痴牙了

團綜
查實我之前嗰d都未睇哂

但去果時冇cam...有就好confirm

初丁line mk妹咁踩踭

去咁多日都唔拍埋實俾啤粒咬死

我都未睇晒...
level up 2,3 都仲淨最尾五六集未睇...

好難講喎... 都唔見佢地有拎cam拍嘢...

啤粒都係唔好 FF 咁多啦...
官方話真係黎旅遊咋....

mola mola

最尾先感動

一場黎到 拍埋得唔得呀
好想睇團綜呀

癡線咩 又眼鏡
諗起團綜揀眼鏡果度又係癲到

團綜二 最後嗰日

團綜機會微D啦....
好似話係去拍下片影下相宣傳瑞士咋...

病左都咁靚
做旁白果陣又係正

我都好想睇啊
啲團綜已經睇晒，依家睇Joy做嗰個睡衣朋友，都幾好睇

你唔係未睇咩

歡嗰集最正

你兩個d眼神使唔使咁有愛...

好邪惡....
$M 又想引人去晒相....

仲有咁多日... 玩得開心d 啦....

啲相好靚啊
根本就係拍緊season 4

Hard to imagine that they'd be able to enjoy this kind of freedom at home.

Seulgi says: «Back home, it is really difficult for us to have coffee and nice food on a terrace and take beautiful pictures like today. We will cherish the memories of this trip for a long time and enjoy this beautiful scenery and the atmosphere of freedom.»

其實去到唔使拍嘢都好既...
咁佢地真係可以輕鬆去旅行

唯有寄望下有 IG 嗰三個 up 多d相啦...

真旅行都好既
咁lup4 遲d再拍啦

又俾啤粒捉到....
富貴菜隻卡地亞 16,900,000 won....

成12萬

上次機場相都係戴e隻
富貴菜

證明啤粒養啤計劃好成功....
俾$M 抽完水仲可以有閒錢去買隻靚嘢...

呢套其實好靚
特別車厘 加埋個頭
金髮瀏海金藝琳

菜開ig

孫勝完差你咋

菜竟然會開

renebaebae 個名得意到

竟然係 IG live 都唔識用嗰個開 IG

琪琪得意到

太多人 follow 又搞到停鬼咗....

會唔會好似熊咁開番又停

應該都係等緊 IG 認證埋就會開返架啦
不過而家search 有好多假嘢....

跟住又俾人搶名
菜開其實預咗會爆晒炸

我有無睇錯
菜菜開ig

差你咋歡

歡有啦... 仲要有8M followers....

有一下以為真
之後一睇條link

頂啱先返工忙緊
菜個ig開同關都完全miss晒

我夠唔識用啦⋯⋯

狂賀！南韓女團 Red Velvet Wendy 個人ig followers 短時間內狂飆8M 冠絕全隊

終於到我菜b有ig

車厘媽係未想試下開IG Live ？

而家得返佢一個用....
咁同個人IG 已經無分別啦！

同你一樣 而家先見到

RBB(renebaebae)返黎未
希望係真心開啦

好想瘋狂like白菜d相

RBB

其實我連點㩒去睇都唔係好明....算啦不了

咁都比你諗到

我跟外國TWITTER fans講嫁炸

renebyebye

剪左頭痛

短髮露陰歡正到

對住個咁靚既境喺戶外浸住spa嘆酒....
孫承歡個樣嘆到呢.....

咁嘆仲唔快啲開唉豬開心些牙..

搞返掂菜嗰個 IG 先啦...

留返個蔭即刻成個人可愛咗....

好似賣緊樓盤廣告咁

好似之前station個look

心諗... 好肚餓... 有得食未呀！

佢真係傻架喎.....

94 & 忙內 line...
金藝琳....

隻熊著西裝外套好好睇

大佬歡同大佬龜

靚人加靚景....

The Show - Umpah Umpah 直拍個人 cam

菜

熊

車厘

上個水先
想問我菜個ig係暫緩定撤回定壽終正寢

應該係暫緩啫

隻熊為咗有IG搞咗成晚
老人菜就你個嘢壞咗啊就冇咗件事

岩岩番左嚟啦

燈神
啱啱講完唔整就返咗黎

即刻follow

但係點解ig都未肯認証菜菜個ac...

金藝琳而家先 post 返第一日既相...

金髮車厘再配瑞士靚景... 好襯..

女友力x10000

靚人靚景

呢張好gfable

琳琳好靚

阿爾卑斯少女 彩兒

車厘好多靚相 好開心

Joy啲笑聲
可能係見到隻牛同自己一樣都有pat陰

我龜好qq

RBB 係會 update 架...

媽媽菜仲識得用story tag人添
同之前代言嗰間珠寶公司嘅ceo影相

好可愛

呢幾張係咪RBB up完del左既呢
好感動 佢真係會update

心心
玩完返屋企啦..

返到黎要 up 多d 相啦....

呢幾日好多靚相睇

個trip一完唸起要返去開工

爭緊個去咗邊呀....

可能唔見人嗰個又有廣告拍

又幾貼題

菜今日單拖返黎囉喎...

畫家菜

人間金髮芭比..
靚到

難得金髮好睇之餘仲要咁 gfable....

笑多啲啦金藝琳
你真係笑得好靚

我都想講，笑得好靚
想當年都係比呢個笑容吸引

唔見人嗰兩母女係未唔敢玩？

應該要學上班路個癡線佬講返句.....
김예림! 네가 웃으면 나도 촣아!!!

RBB 認證咗啦...

車厘好可愛哦

勁靚

門面個ig有排版

有D 嘢改咗喎....
day 3 會係正規！？

真係正規嘅話 高汁預定

堅
次次正規都無伏嫁

最緊要係多歌聽

出完砌圖又出掛牆 poster....

好吸引

媽 打劫呀

幅牆無位掛啦

33,000 won 仲未計運費...
不了啦...

呢個價錢真係打劫

Wenever
菜親媽好似都送咗

盒puzzle有張靚質地海報但摺到有哂痕想掛出黎都唔得

本身都想課 忍咗手
btw 有冇圖

點解咁貴

Ladies night

umpah umpah

Zimzalabim

Ladies Night

RF

熊個比例真係好好
今日套衫癲到

Hot Joy encore RR....

頹撈

隻熊識食

好心張海報就用海報筒比人啦

Ladies night live
成個albulm最鍾意就係呢首

搞錯 咁靚搞彎晒
$M

平時應該都無乜幾可會齊人去行山....

RBB post 既相真係令人難以理解...

菜：望咩望

終於收到了

唔知邊個影既呢
今次終於冇白邊

條白邊我cut咗先 up啦

RBB 開咗IG 之後活躍咗咁多...

就嚟dum個西瓜落海搵嗰位小姐。。

Let's Power Up!

金藝琳真係染咗粉紅色

飛邊

去印尼開拼盤呀...

真係好寵幸印尼fans

QQ菜

淨返 RBB 幾時會 update 呀....

車厘對眼

無乜幾可會5個一齊行山....

好qq

正式變咗 Wendy.smtown

時尚熊

姐姐 line 真係識嘆

Hot Joy.....

睇黎$M 開始推佢地個人活動啦...
呢幾日個個都各自單拖有嘢做....

呢d咁剌激既嘢係得佢地三個先敢玩....

Hot joy仲未年尾喎

唔使等年尾平時都咁 HOT 架啦...

btw... 話說 Netflix 早兩日上咗<她愛上我的謊>.....
極速飛住黎睇下....
雖然佢D 演技真係好唔掂....
但係兩年前既HOT JOY 好可愛呀....

我兩套都無睇....因為少少片段都感受到...

真飯 敢睇錫戲

而家開始個人發展...
$M 真係唔好再推佢去拍劇啦....

想當年睇真係會睇到人想打爆mon....

睇佢地啲相玩得咁開心
仲開心過有團綜4睇

真，見佢地enjoy我自己都開心

個頭想點呀...

女人味

連阿菜都有玩滑翔跳傘

做乜要扮路人...

兩母女今日都有份做 ending

Zimzalabim

Power Up

RF

搞乜呢兩日公演都無唱 Umpah Umpah

zimzalabim

power up

RF

熊 focus cam

fit到

得意菜

20191004 MB Zimzalabim + Power Up 個人 cam

菜

熊

歡

HOT JOY

車厘

越黎越鍾意車厘個粉髮

HOT JOY 生日禮物...

時尚熊擺 pose 影相係要扮得型d

公園d相完全唔同

PAB都攞番出嚟

證明菜收埋好多嘢都無 post 出黎

靚到

係得歡先咁好脾氣俾佢亂咁搞...

返工時間拍拖

我都好好脾氣架

熊都會

多朋友仔

菜個膊頭仔

孫承歡都染埋髮

Finale

果然係 HOT JOY呀......

我熊好正

金髮歡....

金到ICC嗰陣咁

染咗髮即係可能已經準備拍mv....
計落11月中至尾final cb 都唔出奇...

根本歡就係加拿大人

12月 3rd con

歡本身皮膚咁白 襯金髮真係好癲

之前見有偵探啤粒話The ReVe Festival係Red Mare嗰陣已經劇透緊..
車厘介紹ReVe嗰陣已經講 佢以後會做好多野 大家要記住佢..
Red Mare第一段過場片 同埋第一part嗰啲特效 match Day1 Zimzalabim 個mv 都有過山車 遊樂場主題
第二段過場片 係海底世界.. fit Day2 Umpah Umpah
咁 Finale有冇可能係 第四段過場片 鬼屋concept 最愛嘅PAB BB style

第三段片skip咗 因為係飲變大變細藥水 作唔到故仔

金藝琳...

啤粒想像力好豐富.....

191012 Gumi Love Festival Full fancam

阿媽 我地返屋企啦

四個返晒台中間佢仲喺側邊自high 揮手.....

Ladies Night 歡 focus

我wife靚到

好似好耐無上水,嚟say個hi先

仙到

歡歡好靚

單腳企係咩概念
做諧星啦

Ladies Night HOT JOY focus

佢地真係好 enjoy 唱呢首

菜表示佢個IG 要行奇異風格

Zimzalabim 風格

師姐RIP..

活動都取消埋

熊熊應該會好傷心

又一個
感覺鐘炫都係離開冇耐

真係好突然
啤啤要stay strong啊

唔知有咩講但推一下先,沉到好後

歡好似又上左蒙歌喎

聽聲都幾肯定係佢啦
留名等睇佢出局啦...

有冇lin

自己聽下係未啦....

목소리부터 그녕 승완이
中到
希望今次唔好咁快out啦

好好聽
如果唱英文歌仲正

呢下動作已經出賣左佢

未out 住... 下個星期仲有啦...

一睇就知係$m top5

終於都開始 update IG 啦...

3rd con..要嚟嘅始終要嚟

點撚樣算..撞左區選

點解會有d咁既事發生喺我身上架....
今次真係老母的決擇...

睇頭場, 星期日返黎投票

都好

攪咩

好似我咁專一就唔會有問題

等出年開日場先睇

同 iu 撞到正一正呀...
無架啦，每邊睇一日囉

你要咁諗
慳返次機票錢

要犧牲啤尾場...

Ace一人一張，幫唔到個fd買，逼佢買貴婦

海外飯係買到架可
我記得上次fm有international link

上次 7月FM 海外飯都有得買...
不過入到去搶飛就祝你好運啦....

禁位玩三個字 比錢再玩十分鐘之後彈你出去

日場咁貴

個人意見只係覺得演唱會既嘢更係要先睹為快架啦...
之後就算睇乜場都好...
唔係話唔好睇，但係好多嘢都已經俾人劇透晒...

真呀
今次個主題好吸引咁 張poster好似musical

是咁的 我系熊琪老公既同時亦系一個音樂人
之前我就自己Remix左RV新主打Umpah Umpah
希望咁多位Reveluv可以比面聽下啦...

日場個價同韓場差唔多
上次睇都係800蚊鬆啲

係去日本貴
同埋差唔多價嘅話緊係睇韓場入頭啖湯

有啲位好似唔係幾夾咁 但個底都幾好聽

利申 唔識野

支持
btw, 幾時會有 zimzalabim 同埋 RBB?

肯聽已經系好大既支持多謝巴打
不過Remix呢樣野就真係見仁見智 始終聽開原曲 有時個感覺梗系差D咁

Zimzalabim同RBB太高難度 之前試過但係結果都唔多好
始終呢兩首個structure冇乜改既空間
遲D有靈感可能會再試下

btw仲有其他RV remix都值得一聽架~多謝巴打支持

俾個LIKE先,雖然唔太識分

你問我地呢啲die hard fans嘅話冇計 loop得太多
btw g持

聽咗 Bad Boy 同埋 Power Up
巴打繼續努力
啤啤仲有好多歌可以俾你改

btw, 巴打你作為一個音樂人，你點睇 zimzalabim RBB 呢兩首主打?
有冇咩意見分享下？

呢兩首好就好既 實驗性得黎又幾好聽 好啱用黎做stage
但係兩次cb感覺都唔夠爆點 令人氣唔上唔落咁 不過整體都唔差既
缺點係歌詞真係幾冇意思下 同埋唔適合單曲loop黎聽(個人感覺 特別係Zimzalabim)
更重要係 SM根本唔應該兩首實驗性連住出 好傷人氣
搞到而家音源一蹶不振...

1124呢個日子真係

始終實驗性既歌唔係人人都受到...
好難吸引到路人去聽，最多咪好奇聽一次咁大把囉
路人聽完只會覺得乜撚嘢黎....
不過今次 umpah umpah 正常返音源都只係好一般...

睇定唔睇你自己諗啦....

就咁睇三巡個 concept 同之前兩次會好唔同....
今次點都要有 solo stage 啦....

1人1首

韓場之後又日巡....
果然係放養前最後一擊要渣乾渣淨...

早一個星期出咪好
買左1月14機票去廣島

有神快拜
巴打好有材
細佬我都唔係好識 大膽咁問個問題同小小意見
0：39-0：42個個位轉得有d急同埋好似升得有d odd 可能真係聽慣原版
1：27-1：33（左右） set鼓入個位 正到爆
同埋想問係跟返原本拍子定有拉慢到半拍？
可能原曲加左好多配料 感覺上remix好似慢左

遲d有時間再聽埋其他
btw歡迎加入熊黨同埋康熊is my wife

Bpm係同原曲一樣～

但係主要係有啲structure位唔同 所以聽落會唔慣
例如你講Joy果度本來只係普通verse
而家曲風唔同左 轉左做build up 所以就會升上去

btw

熊係我既

搵金仔幫手宣傳下

巴打你係點入坑架？

[size=6]驚艷[/size=4]

四個淨返兩個...
係未有兩個跌咗落去...

果2個會唔會淨影下相

其實成日覺得呀菜好岩拍下電影

師奶唔多識音樂，但啤粒肯花心機remix比大家聽，一定要多謝你
唔知之後有無得remix cookie jar?

HOT JOY

想問下ace member買飛使唔使登記左先
定係用返買ace既yes24 account買就得？

好似係
用返ace嗰個就得

首先多謝先

不過remix Cookie Jar既機會真係唔大 始終韓文主打都未做完 同埋上左U之後出歌頻率低左好多

想問下 Red Velvet LEVEL UP PROJECT
邊到仲有全集睇...

想睇高清... 想download 落黎.. 唔該哂

中字嘅話好難高清喎
再加上個垃圾app直播嗰陣本身都唔清

我最多搵到720p
但又唔齊 又要無得down

唔知你要邊季 但應該多數都冇得down 不過B站可以down黎離線睇 要用電話
高清嘅話應該得頭兩季有 因為喺電視播過 不過冇中字 你可以搵下

唔該哂

明白

可以參考NCT 應該一樣

係咪改左星期一先pre-sales

星期一香港時間6點

轉埋 Profile Picture

謝謝你 巴打 download緊

唔好意思～想問禁多位知唔知日巡要點樣抽？
因為我見到話申請reveluv baby就可以預先抽，所以我註冊左，但結果我喺reveluv baby個網搵唔到邊到可以抽

I saw Red Velvet live at Tokyo Dome Stadium which was absolutely incredible and unforgettable. They've been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a thunderous ovation. Besides being an incredible musician the lead singer is also an avid runner. She took part in a three thousand metre race where she came first. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line passing the runners who were ahead of her earlier. Her family and loads of fans congratulated her on having won the race as she held the trophy up. The race was the opportunity for all the best female runners in seoul to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned three hours for practising their songs on my piccolo, flute, oboe, cor anglais (english horn), clarinet and E-flat clarinets. I practised with my friends who played triangle, tambourine, castanets, sleigh bells (jingle bells), gongs, cymbals and bass drum, all of which have indefinite pitch. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments while oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument. My friend Joe isn't very well-to-do whereas his girlfriend's family is very well-off. Last week he threw a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his apartment are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he bought some clothes on the cheap from a store that's facing possible liquidation. He bought a pair of trainers that fell apart after a couple months so I bought a pair of good quality sneakers for him. He's too cheap to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He holidayed in Macau recently but he's so mean he didn't even buy us postcards. He stayed at a three star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a flute teacher. He explained to us regarding a piece by Ravel "this passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time.... Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or pay for four lessons at a time. For this month you can pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you want to see what it's like to have lessons. But from next month onwards, pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers and other performers for auditions, exams and live performances." He asked me to get him some scarlatti scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a kickboxing fight in which Paul hit Chris with a cheap shot after he lost to Chris. We watched a comedy show as well which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

車厘傷咗？！
坐咗喺度唱既...

原來傷咗腳趾....

＜ReVeluv-Baby抽選予約受付＞
■受付期間：10月25日(金)15:00～11月5日(火)18:00
■当落・入金期間：11月12日(火)12:00～11月18日(月)23:59

★お申し込みはこちら★

※サイト内の注意事項をご確認の上お申込みください

奇怪唔見左熊既

熊唔見埋

Umpah Umpah

Ladies Night

車厘....

可能撞咗其他 schedule 啫, 無嘢既....

HOT JOY好似又有少少肥JOY feel咁

唔該曬

肥返少少咪幾好睇... 咁瘦做乜喎

Ace會員係咪買得一場

應該每場一張呀嘛

買幾多張都唔係問題....
問題係垃圾yes24 係唔會同你 hold 飛....
未到你俾完錢都可以俾人買咗....
上次 FM 揀完位到最後俾錢彈9咗我...
所以入資料有咁快得咁快...

同埋記住記住一定要用電腦黎買飛...
allow pop-up window 同埋要裝埋個 security plugin....
仲有就係你張信用卡一定要收到銀行個 sms code....
總之就祝你地好運啦....

我認命... 今次買貴婦算啦....

睇過攻略 係難搶到仆街 我都好驚
但有冇貴婦詳情？我驚時間唔夾

都係星期一6點啦...
想搶飛定係貴婦... 自己諗啦...

貴婦唔使搶架可
諗住搶唔到先貴婦..

搶就應該唔使搶既...
但係econ 有可能好快會爆...
無 econ 咪買 deluxe 囉...

想問下如果聽日搶Ace會唔會好似香港搶演唱會飛咁連個網都入唔到
第一次買，咩都唔識

貴婦咩價錢左右？

唔會入唔到...
但係入到去㨂位會乜都㨂唔到...
就算揀到未俾完錢都唔好咁老定...

想問個security plugin有咩用
同埋可唔可以一次過買晒兩日嘅飛 ..

唔知今年有冇加價...
睇晒兩場預返7k+咁上下啦...

你唔裝點樣用信用卡俾錢呀
韓國用海外信用卡係特別麻煩架啦...

菜 災 琳 溫

Yes
Ace member先行預售只可以買一張飛
如果想睇多過一場係一定要買埋貴婦或者黃牛......

睇睇下官網段Notice又好似同我上次買泰妍有一兩隻字眼嘅分別
都係等其他韓文高手解答好啲

上次fm用mac機但用safari
如果韓時8點，就可以坐定定
星期一早左，唯有局拎部腦出街

前排師兄 con 轉咗 ace member 一場一張...
正常黎講今次都會係咁既...
不過都係嗰句啦...
搶完第一場之後再搶第二場要預坐山頂架啦....
如果仲有位既話....

[/quote]

security plugin即係俾錢短訊個碼？

今朝試過得

熊返嚟啦

歡啊你要繼續留短頭髮啊，真係好靚啊

我登記左三個月都未有實體卡

要ace member先有卡喎.. 卡係跟welcome kit
巴打有冇俾5舊幾水課一期

就係課左三個月都未有

vapp張電子卡都用得
我上次都係用佢
不過要係個app度開 唔接受cap圖

開錯 app 呀....
開 vapp 嗰張點拎啤 con 飛呀....

新申請嗰d係每隔三個月先出一次貨....

Concert之前會唔會出多次貨

yes24到依家都未有售賣頁面？

咪係 seating plan又冇 買閪咩

使乜咁心急呀...
開賣前一個鐘出都未遲啦...

又係食....

好緊張 我走堂搶飛架
又delay就碌柒

舊蛋糕..

個台咁樣仲有冇得推車仔....

應該冇 但咁樣我唔知點買好

直頭行去你面前唱啦，睇完座位表，真係心大心細

仲要全場同價

心大心細企定坐好

照計應該唱主台6成，中台3成，外面小台1成
企前坑一半時間睇背脊，重點係後坑

你哋會搶企定坐？
我諗我搶坐算
老了唔捱得

睇一場就企算
企可以人力推格仔

張poster好音樂劇feel

俾我up中 真係musical style

我鍾意呀

啲坐位越睇越鳩 個場想逼死人

買左企位!

s幾

買左b同e坐位始終睇得舒服

手殘到傻 撳錯3次
好彩佢今次好似有幫你reserve一陣
S4企位

S2 300

S1 企位!

買咗K
唔求靚位真係唔難搶
但個驗證碼我錯咗好多次

貴婦單日econ沽清

+1 難睇到
好在佢今次終於會幫你留位

上 yes24 搶飛仲易過買貴婦....
兩張S3頭100號無難度....

S3 4百幾

買完飛係時候訂酒店⋯
大家諗住住邊頭？

成功買到
多謝咁多位巴打呢兩日既解答

邊度有平單人房連衛浴我就住邊度
上次追星甚至住首爾大學果頭嘅考試院

個驗證碼難睇到呢...
俾咗錢先話個驗證碼唔啱又要重新俾過錢...
又要入過卡no. 又要等sms...
幾撚驚個位無咗呀...

真係 如果唔係我手殘
btw你買兩張做咩

錯咗3次 淆到手震

幫某位巴打買
佢同我既行程係 exactly 一樣...
每邊睇一場
本來諗住一齊買貴婦...
點知入到去 econ 無撚晒....
咁仲唔狗衝上yes24搶飛咩...
估唔到上yes24買仲易

我反而係第一次load驗證碼輸入張圖果度error左,淆到pk

跟住f5又要簡過位,跟住到張圖正常

驗證碼係咁delay

本身買左S4 四百幾
諗諗下都係cancel左佢
買返S2 都買到三百幾
其實S2定S4好啲？

S4中間啲 S2近主台啲
自己諗啦

同你啱啱調轉想跟U巴機

巴打你都買到飛啦
最緊要都係有飛入場先

想問下，如果整透扇，今個星期落order，到23/24派，趕唔趕得切

你整幾多把 要成個月咁耐

去過韓國5次從來都無住過真正酒店
次次都係民宿果類多
我只要有私人衛浴+交通OK+價錢唔貴就得

你想近會場嘅話可以睇下東大門前後幾個站果堆地方

HOT JOY....

出咗Season's Greetings

今年呢個算唔算係最正常既 SG

vlive 瑞士迷你團綜

算唔算係有 level up 4 睇...
真係多謝晒 $M 喎...

唔知有幾集呢
btw今次自帶中字咁勁

原來係短到已經咁快有人整咗
不過咁樣最多叫花絮 有得睇已經要多謝$M

你唔係諗住好似 level up 2 咁斬開60集呀嘛？

又公費拍拖

西裝

拍得好靚 有得睇已經好開心

白滑美腿

餵熊....

想做隻叉

菜搞乜今日咁可愛呀...

Ehhhhh!! Ehhhhh~~

班細路知唔知阿菜喺隔離同佢地片石仔.....

班細路以為大家咁高咁大

菜應該只係單單咁拋石仔

咁得閒喺度玩你問我答....
小車厘呀....

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (95) - 3rd Concert La Rough